富士大廈鳳樓偷拍 日本遊客同3鳳姐爆衝突

灣仔駱克道381至383號富士大廈，凌晨零時30分，一名41歲日本遊客，光顧一個鳳樓單位，期間疑用手機在走廊偷拍，姓范46歲鳳姐發現大怒，高聲呼叫驚動兩名姓侯45歲及姓馬41歲姐妹，三人與日本遊客爭執及互相拉扯，鳳姐聲稱被毆打報警。

衝鋒隊警員持盾牌警棍到場戒備，經調解下雙方願意和解，事件中無人受傷。警方將案列糾紛處理。

另外，昨傍晚6時許，富士大廈一個鳳樓單位，一名姓徐46歲鳳姐，因瑣事與姓林61歲嫖客爭執，林用腳踢向鳳姐，她左手骨折受傷。警方接報到場，經初步調查，林涉嫌傷人被捕，鳳姐送往律敦治醫院治理。

樓高21層的富士大廈一樓一鳳單位林立，色情網站亦有介紹。警方不時展開掃黃行動，拘捕違反逗留條件的內地女子。

架佬真係垃圾

屌還屌，唔好了
仆街日本仔

喺飛田新地偷拍咪一樣俾班媽媽生圍

全部4字頭老g

姓范46歲鳳姐發現大怒，高聲呼叫驚動兩名姓侯45歲及姓馬41歲姐妹

4字頭老雞

抵啦，死架佬

煲老藕

以後都唔去

40路

架仔係日本咁多野揀點解要黎香港叫雞

咁多老雞
去富士大廈煲湯應該幾好味

衝鋒隊警員持盾牌警棍到場戒備

呢條友？

厭嘛

富士咁老架

以為富士山任你影？

咁能貴 富士係日本好能出名

油麻地站放工時間都好多呢類老雞企街,成個大陸咁

四十路

富士大廈下次要寫
日本人は立入禁止

鳳姐唔食日本人

打柒佢地啦

富士唔係高質啲咩？
咁多老雞

隔離飯香
征服其他民族 有優越感
想拍片做Kok

唔知日本仔知道係4X老雞以後會唔會不舉

我請你唔好再，50歲係樹扮可愛

屌iPhone個autocorrect 好柒

香港平

日本人一離開日本就顯露晒啲劣根性出嚟

影到阿sir係入面放蛇仲得了既

呢次都唔幫日本仔

2000蚊30分鐘
600蚊30分鐘

正宗名菜（扑雞）

咁老嫁咩？
上去望過好多後生嫁喎

唔會架
連登仔識既日本冇壞人架

長駐個D係咁上下年紀

點解全部都40幾歲

富士作為本地名山，原來係玩四十路

四字頭仲做緊雞
香港

定係支那人扮日本人呀？

日本人咁有禮貌係唔會偷拍

係多中陀嘅

咁日本人去到東南亜都會叫g架啦

次次呢d新聞最好睇係年齡😂

日本人最尊重雞

話明日本人，梗係要上香港富士山朝聖啦！拍片留念都唔俾，仲話好客之都…

全個新聞都4字頭
淨係得一個2字頭.......21樓

心諗：仆街！屌你個老母！有記者！

呢個係其他人定日本人

快眼睇以為同一單
日本遊客 姓林
林生

都係嫖客

林佳樹

日本都有人姓林，Hayashi

港人去飛田新地偷拍一定比人屌到上天

我知
我第一下諗起Yosiki 姐

D人又話富士質素最高, 原來都係40路

想知邊層樓

富士老雞全面進駐

抵啦

痴撚線，棟大廈咁新淨，D雞咁撚老

諗返起有個FD之前做份功課去富士偷拍走廊環境果D
好彩佢冇俾人捉到，個垃圾俾人打一拳都入ICU

無人識

可以唔去

Fake news
連登仔話日本人好有道德
點會叫霸皇雞

個門口新淨?

家下無後生女？屌咁撚老重出黎撈

同香港人鐘意日本妹一樣

明明日本妹係豬扒

利申：好鐘意日本妹 但無方法識

Lm

架佬十個有九個都係犯賤

睇下メイドカフェ既規矩全部都係メイドに触らないでください。

廿年前香港叫雞合法做乜隻身走險去大陸叫

真日本人係會即時刪片同跪係到道歉

拍走廊都唔俾?

Wanimal都上過141走廊影相

, 手多搵左pornhub真係有，係咪Fuji building , j下先

死，唔記得加密

單新聞邊度有寫無俾錢？
抽水都抽得好D 丫...

屌你 四張幾野嘅雞

入d有d後生女七日鮮

深度遊

點解日本仔成日偷拍一樓一

咁勇猛咩功課要去雞竇做

日本仔鐘意食人妻個種類型

笑撚死 識佢嘅人應該認得

SO SAD無FC2睇了

梁栢堅

食得多豬扒丼有時都想整餐閪底撈掛

型

我屌閪唔夠錢
仲打鳩個鳳姐

係平呀DLGH

未算老

香港冇俏像權喎

重要係影走廊

係 又有車廠又有賣相機

叫雞拍片扮素人AV放上網或賣碟

無厠紙咩？

係咪又係個d拍片放youtube

富士不嬲上層老雞下層七仔

咪係係富士開架車去富士山用富士相機影相，呢個富士潮流日本好出名

【16:40】新增關注性工作者組織「紫藤」回應
關注性工作者組織「紫藤」發言人指，鳳姐遭偷過去亦時有發生，有日本旅遊書及youtube視頻將富士大廈當成旅遊景點介紹，方便旅客尋歡，導致部分旅客到大廈拍攝「打卡」。

據發言人了解，該名偷拍的日本遊客並非嫖客，於走廊拍攝期間被鳳姐發現而發生爭執。發言人又指，雖然鳳姐一般會於門外安裝閉路電視自保，但本港嫖客多要求鳳姐親自應門，讓其「睇版」並議價，鳳姐甫開門，容貌便會曝光。

發言人批評，偷拍會對鳳姐構成重大心理壓力，因為大部分鳳姐皆隱瞞家人從事性工作，「曾經有姐仔(鳳姐)因為咁畀屋企人知道咗，搞到想自殺。」

「紫藤」於去年起收到性工作者投訴，指遭人偷拍容貌並放上網，部分人為賺取點擊率，更甚者則要求對方免費提供性服務或索取金錢，由於有關案件警方未必受理，故部分鳳姐或會就範。紫藤曾聯絡拍攝人或機構，部分片段成功下架，然而，大部分無法追究。紫藤 促請盡快就「窺淫罪」 立法，保障性工作者私隱。

咩出口

廟街

連登啲左膠多到
全部撐臭雞

嘩，全部過晒40才，老人中心？

40路都可以好靚既

老藕之戰